政府不如考慮下攞筆錢咁樣用

幫全港廁所加個好似日本咁洗pet pet嘅機
真係好需要
因為並唔係每次都可以ma得好乾淨

洗寵物?

🐷🐷

香港人識撚用咩，兩日整壞

洗自己個ass

但係ma唔乾淨好辛苦

香港啲公廁俾你都唔敢坐

叫你學校裝左先啦

十萬蚊改裝一格廁所

唔夠一日比D強國客拆撚曬唔啦，仲洗咩patpat啊